### 巴拿马6.3强震 深度14.2公里 尚未传伤亡灾损
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/1-416.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="巴拿马6.3强震 深度14.2公里 尚未传伤亡灾损" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/1-416-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  巴拿马和哥斯大黎加边界地区26日发生规模6.3的地震。
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月26日讯】美国地质调查所（US Geological Survey）表示，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/巴拿马.htm">
   巴拿马
  </span>
  和哥斯大黎加边界地区26日发生规模6.3的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/地震.htm">
   地震
  </span>
  。原先公布的规模是6.4。
 </p>
 <p>
  地质调查所表示，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/地震.htm">
   地震
  </span>
  震央在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/巴拿马.htm">
   巴拿马
  </span>
  大卫市（David）西方44公里，震源深度14.2公里，目前未传伤亡或灾损。
 </p>
 <p>
  (责任编辑：卢勇信)
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102609507.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102609507.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102609507.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/26/a102609507.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

